泛民要開放office 俾人暫避

有需要時開放辦公室，保護示威者
推俾全部泛民+鄭松泰

推俾全部泛民